［中毒性歌姬］Aimyon 愛繆 あいみょん 集中討論區(2) 準備生日

Aimyon 愛繆 あいみょん (1995年3月6日 - )，出生於兵庫縣西宮市的日本創作歌手。

愛繆 あいみょん這個名字是初中開始的綽號，一直源用至今。初中時，在從事音樂相關工作的父親耳濡目染下接觸音樂，用父親送的電吉他學習彈吉他，但一個月就沒彈了。後來有一位和愛繆 あいみょん 關係很好的英文老師因爲要離開日本而將一把民謠吉他送給她，開始了愛繆 あいみょん的音樂創作之路。

音樂歷程
2015年3月推出了首支限量單曲「貴方解剖純愛歌～死ね～」(解剖你的純愛歌～死吧～)，雖然因為露骨歌詞被電視台和電台限制播放，但依然進入Oricon Indie Chart Top 10。

同年5月和12月分別推出首張迷你專輯「Tamago」和第2張迷你專輯「憎まれっ子世に憚る」(被憎恨的孩子忌憚浮世)

2016年11月30日推出第2張單曲「生きていたんだよな」(曾經活著啊)

2017年5月推出第3張單曲「愛を伝えたいだとか」 (傳達愛)，同年8月推出第4張單曲「君はロックを聴かない」(你不聽搖滾)。9月時推出正規專輯「青春のエキサイトメント」(青春的悸動)

2018年4月25日推出第5張單曲「満月の夜なら」(滿月之夜的話)，同年8月推出第6張單曲「マリーゴールド」(萬壽菊)。

2018年11月14日推出第7張單曲「今夜このまま」日本電視劇“我們不能成為野獸”的主題曲）
並於同月開始日本全國巡迴演出 - 「AIMYON TOUR 2018 -HONEY LADY BABY-」

2018年年底登上《NHK紅白歌唱大賽》舞台

2019年2月13日推出第二張正規專輯「瞬間的シックスセンス 」(瞬間的第六感)
銷量排行榜
‧周榜2位（Oricon公信榜）
‧周榜2位（Billboard JAPAN)

2019年2月18日首次完成武道館的公演「AIMYON BUDOKAN -1995-」

未來音樂動向
2019年4月17日將為蠟筆小新最新劇場版電影【蠟筆小新 新婚旅行風暴 失蹤的廣志】譜寫主題曲並推出第8張單曲「ハルノヒ」(春日)。

作品推介
生きていたんだよな

君はロックを聴かない

(新歌)夢追いベンガル

Follow Aimyon:
Official youtube:
Official Twitter:
Official Facebook Page:
Official website:

[size=5]資料來源： KAZBOM，Wiki， + google translate

第一次聽佢嘅歌就停唔到，求同好。 唔識日文，好多內容都係google translate + 睇其他人嘅評論，巴絲有更多資料歡迎補充

後援會字幕組:
Post(1):

請問有無之後演唱會既 update ? 😭😭
最近先入坑

スペースシャワーTV
LIVE SPECIAL あいみょん「AIMYON BUDOKAN -1995-」
放送日時：4月13日（土）21:00-22:00 ほか
初の日本武道館公演の模様をスペースシャワーTVで放送決定！

好似有記錄片
到時應該bilibili有人翻譯+上載

今年係未 未有tour消息？
見Viagogo有人賣十月名古屋飛

好似已經抽緊

要買碟抽？

可以買碟抽
可以入fan club抽

我中左fan club張飛但又買左碟

唔知対バン幾時出消息
唔知邊隊band

希望有radwimps/スピッツ

新POST留名

radwimps都幾大機會

淺草下町遊記(下集)

呢要買書了
呢本講佢屋企

有神快拜

shibuya？

係，tower record好多人影

Twitter張相做乜鳩渣住枝煙

Cocoa cigarette candy
糖嚟

あいふぉん

結衣不了

source 呢

瘋狂買書

有咩活動

之前唱主題曲，而家兩個坐低飲2杯做訪問

日本版

仲以為自已買錯台壓
原來幅圖倒轉咗

2 瞬間的シックスセンス あいみょん

對tour聽日公布
抽抽抽

我發現我aim同emtg個id都係唔同
你上次點解決

如果你拎飛個日冇通知
就恭喜你
你要send email 比emtg
然後佢會del左你一個ac
再用aim個emtg id login

涉谷間塔記比d泡菜fan挨住aimyon d相
咩都睇唔到

叫佢地死撚開

我A號碼收唔到sms B號碼收到

我本身aim個個用A電話號碼
emtg用B電話號碼
抽飛個陣用左A抽因為join aim個陣冇為意

咁我咪用唔到emtg拎飛
好撚柒

下次炒車既機會好高
我用身emtg問一個exchange緊既fd借電話
然後兩個emtg id唔同就炒左
aim fc個電話應該唔重要
就算你改埋電話num 就會prove到係本身人都拎得返張飛

即係我同佢講2個都係我本人名義
然後用返emtg個id都拎到飛？
email應該點講

佢有張咁既email
過三幾日收到reply

我要同結衣換位

Jjjjjj

我要係中間

バンツアー “ラブ・コール” 全会場ゲスト発表！

2019.02.25
対バンツアー「AIMYON vs TOUR 2019 “ラブ・コール”」ゲスト発表！

全会場2マンライブとなります。

さっそく明日2月26日(火)12:00よりAIM会員チケット先行予約の受付がスタート！

これからの登録でも間に合います。ぜひご応募ください！

AIMYON vs TOUR 2019 “ラブ・コール ”

5月17日（金）Zepp Sapporo

開場18:00/開演19:00

vs. HY

5月24日（金）Zepp Nagoya

開場18:00/開演19:00

vs. マカロニえんぴつ

5月25日（土）Zepp Nagoya

開場17:00/開演18:00

vs. 木村カエラ

5月31日（金）Zepp Osaka BaySide

開場18:00/開演19:00

vs. My Hair is Bad

6月1日（土）Zepp Osaka BaySide

開場17:00/開演18:00

vs. 竹原ピストル

※弾き語り形式でのライブとなります

6月9日（日）Zepp Fukuoka

開場17:00/開演18:00

vs. ORANGE RANGE

6月14日（金）Zepp Tokyo

開場18:00/開演19:00

vs. amazarashi

6月15日（土）Zepp Tokyo

開場17:00/開演18:00

vs. DISH//

6月22日（土）Sendai PIT

開場17:00/開演18:00

vs. 平井堅

6月23日（日）Sendai PIT

開場17:00/開演18:00

vs. 石崎ひゅーい

抽大阪場

抽DISH//同平井堅

あいみょん「恋をしたから」Studio Recording Scene

母愛

真係幾紅
紅到我大學d 50路老師個個都識佢

你係日本讀緊書？

yes

羨ましい
有冇練日文listening方法

我去日本之前雖然考左N2但都係好廢
方法除左日日聽同講之外都係冇
試下睇劇/聽歌唔好睇字之後諗下佢講咩

真係好中意飲酒

聽到中毒 一次過買哂4隻碟

想問l tike嗰度register account
住址同電話係未一定要真實
定係求其一個就得？

武道館節錄

你要問其他幾位手足
me唔識
幫你推一推

收唔埋

jjjj

電話要收到SMS

小新主題曲「春日」

Aimyon[愛繆] - 逐夢孟加拉 (華納official HD 高畫質官方中字版)

第一眼睇錯古巨基

ハルノヒ上次武道館都有唱

去完日本返黎鐘意左聽佢d歌
之前係居酒屋聽完就停唔到

感覺幾好聽
又一首毒品

亞馬遜碟已訂

諗緊抽唔抽5月大阪場好

抽啦

AIMYON D魔性笑聲好好聽

係

係未只抽得一場？

応募の条件：

お1人様1申込み1公演最大2枚まで(複数公演申し込み可能)

sorry 唔識日文冇留意到
諗緊抽唔抽6月14東京場
請咗amazarashi做厭世show

d嘉賓既歌我都唔多識唔想去到悶親

抽咗先啦
都未知形式係點
請返黎的guest除咗DiSH外
其他都好有份量的
通常呢啲合演的DVD係要珍藏

有冇人覺得二人だけの国越聽越正

佢好多歌都係慢性中毒

6/3生日
唔知有咩搞作呢

飲酒食燒肉+辣雪魚

千杯不醉

佢約左我去玩

ching飲大咗?
btw佢約我去佢屋企飲酒

樓上兩位巴打請立刻致電29283283！！

下面嗰張aimyon講佢要去英國?

原來佢每次唱ふたりの世界都會改左セックス個句

係左面個女人要去

改咗咩

イギリス行っちゃう
我成句google出「我會去英國」

第一句ちえさん咪個女人個名

你指17秒?
唔係俾咗觀眾唱咩
利申:唔識日文

まだ眠たくないの ＞セックス
佢冇唱到上次武道館又係咁

Album 邊到有得買

我地多數係amazon買
信和可能有
但至少十算

十算即係點，最近入坑

有冇link

要起個日本ac?

你填香港地址就得

特典定係jp 限定？

屌但係點申請日本版既Amazon account

google下都有啦

Sor 自膠咁jp 限定定特典好

我買jp限定囉
有個文件夾送
但唔知特典版有咩特別

有冇好鐘意Jennifer

最後抽左22/6 23/6
唔想成日係東京
睇孟加拉個mv見到d細場咁近
好想試下
而且仲有堅叔
決定左抽仙台

祝你抽到

我廢事又嘥車錢抽返大阪算
抽左my hair is bad好似幾出名

好野黎
東京個兩場我唔太啱

日本amazon買佢隻album+其他野

個file咁撚樣痴俾我
外面咩包裝都無

唔係有amazon個袋咩

紙包箱入面就係呢塊野
另外有pat膠包住我買既所有其他野

お誕生日おめでとう

ig個蛋糕係我買的

24歲快樂

aimyon 人緣幾好
好多artist都ig留言

咩獎嚟？

Space Shower Music Awards 2019

想問而家仲有冇得抽大阪場？ 新入坑唔知點樣可以join

我場22/6堅叔落左選

中左23號石崎

日本正途抽法
你要有收到SMS既number
一張visa開fanclub ac
開一個emtg ac
再開lawson ticket ac（都要日本電話number）
抽中既時候再揾朋友仔去入錢

冇日本電話=冇得行正途？

星野源攞best pop artist
如果冇lemon
マリーゴールド有冇機攞song of year?

問 fd借

你唔講我都唔記得check
中左5月31大阪my hair is bad

小新蛋糕
點解要喊樣

掛住我

あいみょん有份唱

最鐘意佢首ほろ酔い
年紀咁細竟然可以寫到咁有經歷o既詞
仲要同結他好夾

舉V字舉到咁怕醜既

佢點會怕醜
扮嘢啫

想問D演唱會飛係咪實名?

用emtg電子門票
要sms認證

我見抽完左,係咪無機會了?

先行受付完左咋
仲有公開發售

公開發售一樣係emtg電子門票? 冇日本電話

我諗係

好正

ho cute
可愛い

覺得玉子燒隻碟最正

玉子 我個人排名頭三位
1.貴方解剖純愛歌 ～死ね～
2.強がりました
3.○○ちゃん

aimyon會唔會係套戲入面客串下

已經成半個月冇「愛繆的無目的散步」睇
係咩原因?

要變左卡通人物先得

分かってくれよ 嘅前奏好正 聽到起雞皮

有呀

但係我EMTG 我用香港電話都開到AC 唔知得唔得

呢隻碟我最鍾意 分かってくれよ
前奏啲鋼琴聲真係J死人

巴打
我想問下呢...lawson ticket ac
我地址入個酒店地址得唔得...?
買左隻新碟原來有得抽, 想試下

唔識
幫推

btw有冇手足有今日直播小新主題曲full ver?

地址是但入就得

唔該哂巴打睇下運氣先
試抽高松

另外依張舊相好cute

一時又唔upload
一更新就一個鐘一張

マリーゴールドYOUTUBE已經去到5千幾萬LU

如果唔係米津
唔止依個數

吉野家都聽到マリゴールド

連埋聽架喎成日

即係有獎拎
會多人識啲

新一集無目的散步出咗

好靚 好吸引
視線不能離開

水族館玩魚好得意

好嘈驚醫生魚

你又啱?

有聽下，唔係特別好

遲早中毒

新飯留名，呢幾日中左毒

thanks

春日 full ver

已經無人愛あいみょん

最近冇咩搞作

4月同女仔fd入場睇小新套戲

其實佢好忙 好多活動
成日上電台 又出show
係香港冇咩消息

香港有排都唔會上
巴打有包膠記得分享

呢排唱k成日唱生きていたんだよな
好難跟但好爽

生きて生きて生きて生きて生きて

我個得呢張相氣場好勁
同而家個傻樣好大分別

你講依張?

唔係
係而家平時傻笑個樣
佢唔笑 cool樣就好型

似何韻詩

不嬲
貴方解剖純愛歌封面係最好嘅證明

眼神殺死人

放開個女仔

小新係我
aimyon都係我

又係隔十幾分鐘出多次相

一開始果堆已經超快

其實佢ig幾好睇

但係好少upload

慢慢開始唱到

依子媽嗲磨~依子媽嗲磨~
下辣沙拉

撐啊

當那~咪隙依架

點解愈來愈少人

幫手推下～
想佢嚟香港開show

下年年頭有機會
佢好似有留意香港粉絲

FM802 MUSIC FREAKS
生放送スタートしました！
ハッシュタグ #fm802 つけてあいみょんへのメッセージもお待ちしてます。
小籠包食べた。

小籠包嚟咩?

係日本 生煎包會叫焼き小籠包

原來係咁

估唔到あいみょん鍾意食
下個月又可以見到佢 好興奮

Ig見到

第一則
☁︎今夜24時頃より☁︎
7thシングル『ハルノヒ』
各サイトにて先行配信スタート！
iTunes Storeでは予約注文受付中。ご予約いただくと先行配信時にいち早くお聴きいただけます。

第二則
明日はスッキリ見よー。
その前に朝8時くらいにYouTube見る、ゾ。

一陣有春日聽
聽日有mv??

早晨～

早晨

聽落好舒服....

希望等陣演唱會優先飛可以抽到我

祝你好運

點解你係日本名
我係羅馬拼音

残念

優先唔得咪公售囉

八月先有公售，我諗住11月睇高松個頭
唔知係咪要join左fan club先...

spotify jp

又有新歌聽

好好聽新歌

新歌好聽到癲

新歌好正

single出左未?

應該係武道館唱果首新歌?

4月17出 日本amazon已有得訂

訂先

今日好熱鬧

新MV呢part好靚

我真係好鍾意あいみょん!

中左橫浜

又燒錢

結衣+あいみょん

我都係睇呢場

呢幾日聽佢嘅歌聽到上晒癮
愈聽愈正

食食下拉麵間店播ハルノヒ

新歌好聽到痴線
好鍾意aimyon comment講

そしてこれからも、火を噴くような、嵐のような幸せが待っていますように

好治癒

呢個好笑

巴打有心

好耐之前已經話整
我連結衣sticker都好耐冇更新
太懶
btw,聽日應該有多幾張

佢Ig story 指住個角色寫 「私」好搞笑

R戲份

整埋whatsapp sticker please

WhatsApp 嗰個好煩
同埋冇得更新
遲啲得閒先整啦

依段好J好多

[img][/img]
[img][/img]
[img][/img]
[img][/img]

aimyon小新版好正

想睇返呢個live

b站應該會有
希望

我之前好似POST過條LINK出黎
不過而家搵唔返

咩link?
武演館全記錄?
應該之前未有

影片:

資料來源

另外
4/19(金)20時(日本時間)
會出現係MUSIC STATION
演唱「春日」

tg sticker已整:

スペースシャワーTV
LIVE SPECIAL あいみょん「AIMYON BUDOKAN -1995-」
放送日時：4月13日（土）21:00-22:00 ほか
初の日本武道館公演の模様をスペースシャワーTVで放送決定！

可以點睇

好想知aim fansclub有咩圖同片睇

新相著緊身衫同露腰

謝些牙

あいみょん 「AIMYON BUDOKAN -1995-」

依段冇delay

原來一樣有delay

恭喜巴打

呢個好似ok

發現好多訪問
都係等翻譯熟肉先

我同aimyon個書包係一模一樣

今晚関ジャム有あいみょん

咩牌子嚟？

coleman
日本好hit
好多大學生用

thx

呢個正 多謝

小新MV版

出single了
聽左新歌 鯉 未

聽緊
好有舊風格

なれない なれない
いらない いらない

好愛！！！！！！！！！

lm

有官方中字喇 又睇多次

Jam首今夜このまま好好聽
章大跟到個key 錦戶亮就食屎

個衰妹好百厭

會唔會黎香港？

一定會
但時間先係問題
最快應該都要下年頭

又玩肥仔BB

5月寫信問下佢

好呀
但香港真係少人聽あいみょん
唔係咁易開得成

最近聽上癮了
點解把聲可以咁正

我要買Aimyon
我買Aimer比你呀
我要買Aimyon
加隻勞吖
我要買Aimyon

唔會嘛，我覺得佢算多香港人識架啦
香港人而加少聽日文歌姐

岩岩睇左小新大電影
卡通あいみょん出左鏡2秒

真係有?
小新扮佢?

唔係小新扮佢
係有あいみょん嘅卡通版出現

仲以為有多d戲份

買衫啦

ハルノヒ正撚到

條友扮平井堅好似

有無巴打知呢件衫點買到

米津同mr children都好似

香港我都唔知點買
上次有件係佢個樣
勁想買

浴衣あいみょん好正

有字幕喇

睇咗啦

生きて生きて生きて生きて
生きて生きて生きて生きて
いたんだよな

仲有一個月就見到あいみょん

真幸福

有live聽

要企後排不過個場得2000人左右

好過冇啦
淨聽live已經值回票價

想做bb

あいみょん 開左微博
亞巡？

希望係

希望有香港

難d

如果佢喺上海開 即係唔使去睇

有傳係上海
台灣而家聲都冇

人地起碼曾經有過

所以應該係去上海開演唱會

有新歌未
想聽新歌

好sad l tike 個網申請到AC 但唔比登入...
諗住有日本電話可以認證到都唔得,好想睇aimyon 既live

點解登入唔到

登入個陣佢彈左句日文，叫我聯絡客服..
上網睇好似話鎖左區
咁就連ac都咪比我申請喇...

睇黎要買黃牛

用VPN 轉日本ip上冇問題的
我有朋友都係咁去抽 l tike 飛

趕唔切今晚最後一晚可以抽...
依家有VPN入到，但張電話卡係屋企

如果有巴絲打抽到又多左，可以既話放比我

有無telegram group其實？

冇
係度推po算啦
依度活躍user都得幾個

唔活躍user here

好想去Aimer演唱會有冇巴打好心放一張飛俾我

?

aimyon我就識
aimer?who?

點解呢度有幾個成日會叫aimyon做aimer係我一直打錯定點

路經見到

法國都幾多手足住日本
所以真係唔多香港人識

香港人多數都聽英文 日文歌都無咩人會接觸

主力聽日本
Aimyon都齊碟
但兩隻major大碟就真係差過以前
話雖如此，如果香港開我都狗衝

好可愛啊！

傻妹黎

傻人發現案
唔該拉去我屋企

你要拉aimsukides巴打翻屋企?

點會差過以前
最出名嗰幾首都係依兩隻度

咁我都覺得歌既平均水準最好係tamago

上面位清可能講緊曲風轉變

可能我先入為主
Marigold good nite baby 你唔聽rock 果堆係好聽 係view數高
只係我覺得憎まれっ子世に憚る果期最aimyon姐

咁口味個個唔同
但你講好唔好聽就緊係以主流角度比較啦
同埋邊有最唔最aimyon
依兩隻碟好多都係佢未出道前作定
你最多只可以話佢玩嘅曲風變得主流
而你自己唔太中意

佢都話人大左成熟左 都作唔返之前果啲風格 不過真係首首都好好聽

首鯉好正喎 勁有8 90年代曲風感覺
另外 點會話聽rock就會唔鍾意marigold果堆
就算marigold呢類pop d既其實都係編曲放左心思！
暫時我未搵到一首歌會覺得唔好聽 要即飛！

佢講到之前啲碟係rock咁
數到盡都係得貴方解剖純愛歌 pop rock
佢定位一直都係pop
鯉真係好正

咪住先咁多位師兄，本身大家諗法唔同諗住做返cd rom算
但你唔聽Rock 歌名黎嫁wo , 我懶本身唔係英文歌名唔copy君はロックを聴かない姐

最後一個回覆，大家繼續

屌 "你唔聽ROCK"原來講緊隻歌
笑死

又何必呢 forum就係要交流
無交流既forum都冇存在意義
但 真係冇諗過你之前係指首歌...
回應返 曲風係有好大分別 但其實佢曲風真係好多變 冇話邊個先係佢既野 你又冇乜理由叫佢寫首君はロックを聴かない比小新做theme姐...

原來17號就開第一場ラブコール演唱會

小新電影香港時間7月18日上映

要買goods了

演唱會個日要放學趕去睇冇時間排隊買goods
要上網買比運費

不要再說了...
香港幾時份

aimyon自己都講好多
你地socall最鍾意既時期（差唔多18/9歲）
個陣睇咩都唔順眼
所以d歌係會激d
都過左四五年佢自己係大大小小訪問
都話左己經寫唔到
佢自己講過幾多次自己既最愛係splitz
唔係大森靖子
唔係再屈佢厭世

lm 最近中左毒 i love aimyon

i love u too

splits 又係好好聽
今年都點都要去聽一次live,好怕會聽唔返依家既感覺

右邊紙牌粒墨黎。

係
佢最明顯象徵嚟

我都好鐘意佢粒墨

邊度可以睇到佢最多近況？twitter? ig?

both la

個setlist好正

好想聽

zepp osaka bayside LIVE倒數11日

上海live 7月13日
幾時有台灣同香港

AIMYON LIVE IN SHANGHAI

2019年7月13日(土) 19:30開演

会場：世博中心-红厅

今次又係one man live
同武道館一樣係自彈自唱

好吸引

咁岩星期六黎即日來回好似都得

前題係搶到飛應該要同成個中國同台灣同香港既人搶

香港人就應該好少
反而我諗有好多日本人都會搶
順便去旅行

幾時賣？

想問有無人5月24號會去ラブコール名古屋場？

望就望中國未有好多fans喇..

你諗下好

好似未公佈

上海個場可以容納幾多人?

有無巴打可以幫手買con goods既tee

香港場睇個勢都無乜機會
希望買到上海場啦

我見微博唔係好多人，啲人話Aimer多過aimyon....所以睇黎買到機會都大

依個想睇片

唔知有冇人未睇 點解所有節目都好似旅遊節目咁
NHK SONGS

瘦左

岩岩入坑 想去上海睇演唱會

近排我唔准佢食咁多油炸野

係我同佢旅行去得多

邊鼠呀

好提子
影多d靚相返黎

留名

留名啊

Suda 新歌 aimyon作詞作曲

キスだけで

aimyon

倒數5個鐘

我都緊張埋
雖然無得去睇，等你聽完睇相

等你po相 🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

謝巴打些牙

佢手上嗰本係咩嚟

想聽LIVE

嗚哇 aimyon

今日my hair is bad係到話あいみょん話佢地隊band個名好咸濕，好似咸書入面d字眼咁（佢地簡寫叫my hair，比人話似underhair）

屌，原來呢本咸書就係叫做マイヘア(my hair)

睇落好逼咁
可能因為咁好過武道館...close 啲

Btw巴打會唔會再睇

呢本野80年代？

有無人想睇呢套?

頭先見到

巴打又喺日本?

我睇呀 有小松

係阿16號先返香港

唔知香港會唔會上

隻碟好撚好聽

似Aimyon

秦基博嗰首好鬼正

首marigold真係好正

快手wo

利申未睇過任何演唱會

其實最新演唱會日子係邊留意好啲？我上網是但禁見2019年場場都得返一兩張飛？

同買飛方法係咩？

同aimyon上海live會唔會仲有飛？

有D等一般發售睇下有無機會買...
我都等緊

上海LIVE 依場好似未發售星期3先開賣
都唔平 1280 880 580 好似係....

佢個官網好齊演唱會日期

未だに

2019.06.03

逆剥けをしている指先を見ると、

あ、また知らない間に誰かを傷つけた！

と思います。

昔よく聞いた、そういうやつ。

信じてしまう時があります。

まぁ、そんなことないやろう。と思って

無理やり逆剥けを引っこ抜くと、

そこに溜まっていた嘘とか汚いものが

血になって溢れてくる。

やっぱり誰かを傷つけたかな。と思う。

ただでさえもギターの弦に潰されて硬くなった

左手の指先があるのに。

ボロボロやなぁ...。

私は自分の手が好きじゃないです。

でも、結局全部自分の為に

自分の指先や掌がボロボロになってく。

だから、ご褒美にと、

頻繁にネイルの色を変えます。

そして、日々塗り替える可愛いネイルのおかげで

少し黄色に変色してしまった爪を見て、

「ちょっと、休憩する？」

って言いたくなる。

佢成日meet自己手指d倒刺，以前成日聽人講係唔知幾時比人整親，佢有時都會信

左手手指因為彈結他所以損晒所以佢唔鍾意自己隻手
但最後為左自己都不惜搞到隻手損晒（因為要唱live比我地聽）

為左對自己d手指好d，佢決定經常搽指甲油
但由於成日幫指甲扮靚靚，搞到d指甲變左黃色
不如比d指甲抖下啦，最近好想咁講

咁慘
我養佢啦

有無巴打會睇上海個場

岩岩買左1280

得返1280 ,580無哂...想買都無

我都係因為無唒580 880
所以先衝1280
咁樣無左港紙3000😖

都值啦 你諗下飛去日本睇 機票酒店計埋仲貴

日本都好想睇啊
日本睇個個氣氛應該再好好多

八月大塚愛開台北
又燒錢

好想去睇一次live
但去上海機票酒店加埋同去日本差唔多

根據我幾個日本朋友所講
あいみょん呢期係日本真係最hit既女歌手
可惜香港真係冇人識

我話我去睇演唱會，佢地都好驚訝點解我咁都抽到飛

3000過埋夜？
3000$我會去轉日本當旅遊，同埋好似你咁講，日本氣氛真係無得比

個個都aimer
邊會聽aimyon

冇咩宣傳

放心
如果佢嚟香港
大把一日歌迷會話識佢
然後啲飛就好炒得
冇我地份

唔係啊
我係講緊兩張飛都無左三千銀😂

無HMV之後真係唔知邊度有日本碟買, 本身住港島, 要特登走過旺角先搵到佢隻碟買

旺角信和?
幾錢?

係呀, 食水都幾深, 不過唔想再行, 搵咗好耐

Amazon 買返黎 分分鐘平過出面買

幾隻一次過買就一定平
重要有人送埋貨

上網買啦
其實amazon既郵費好平
果次買DAP用埋加快都係一舊水.DHL運過黎.前後三日到

☁︎NEWS☁︎
Billboard Japan2019年上半期“TOP ARTIST”であいみょんが1位獲得 &「マリーゴールド」がStreaming Songsチャート1位を獲得！

仲要1234位都係佢既歌近期日本最紅真係佢

LM 依排中唒あいみょん毒

3個都係我最愛既女人

上海得返2000up果啲

天佑香港

咁有咩網最大機會買到？同開售日期又係邊度睇？ 真心求指教

join佢個aim fans club就可以先行抽選
但都冇話特別大機會
個網應該有寫幾時賣

☁︎NEWS☁︎
石原さとみさん主演、TBS系火曜ドラマ「Heaven？～ご苦楽レストラン～」(7月9日22時〜初回放送)の主題歌をあいみょんが担当することが決定！

あいみょん8thシングル
「真夏の夜の匂いがする」
7月24日(水)発売！

石原＋あいみょん

搵唔到理由唔睇

aimyon去台北我都照去
求下你啦

其實你地啲日文咩水平？

準備黎緊7月考N1

低到幼稚園都唔知有無
周圍搵翻譯

冇心情入黎推POST

我又唔想變學日文po 但真係頭有痕緊報邊間學好！自學左幾個星期 都基本上識讀 識解少少咁 努力背緊生字同學緊啲簡單文法 好想識聽識講

無咁嘅機會啦 工作關係無得去留學/體驗生活 我都好後悔果陣無去留學

今日睇LIVE 一開始係DISH//唱先
然後DISH//嘅歡呼聲同埋打call都好勁
あいみょん出場合唱前細細聲講左句不如我走啦
呷醋好QQ

7月24出新single
今日開始訂

應該係Heaven 套劇主題曲？

8thシングル「真夏の夜の匂いがする」あいみょんグッズonline storeでご予約開始！

2019.06.19
7月24日(水)発売、8thシングル「真夏の夜の匂いがする」のご予約をあいみょんグッズonline storeで受付開始！
今回のonline store限定セットのアイテムは「オーロラフラットポーチ」です。
OFFICIAL FANCLUB ”AIM”サイトのGOODSページからご予約いただくと、AIM会員特典ポストカードが付きます！(会員登録が必要です)

online store限定セット
・8thシングル「真夏の夜の匂いがする」
・オーロラフラットポーチ
・特典 オリジナルクリアファイル(A5サイズ)
・AIM会員特典 ポストカード
セット価格：￥2,580(税込)

▼CD情報
8thシングル「真夏の夜の匂いがする」
発売日：2019年7月24日(水)
WPCL-13070 定価¥1,000+税

【収録内容】
M1.真夏の夜の匂いがする
(TBS系火曜ドラマ「Heaven？～ご苦楽レストラン～」主題歌)
M2.テレパしい
M3.真夏の夜の匂いがする (Instrumental)

諗緊買唔買...

牙狗買到人 咪買隻single慶祝下

咁好大機會慳返

傳緋聞了

情侶裝

條仔仲要34歲
估唔到あいみょん鍾意年上

個衰妹拉我入鏡

咁主動嘅依家個衰妹

佢成日去我屋企都係咁

今日終於訂左新single

菅田将暉 2nd AL「LOVE」収録
「キスだけで feat. あいみょん」MusicVideo公開！

菅田将暉+あいみょん會唔會太正
瘋狂loop

仲要男女角色調轉 幾有趣

仲要極速作出黎
會唔會太有才華

係公園作完改都唔使改直接出係菅田既album
好撚勁

aimyon講過自己可以一個朝早就寫完一首歌，而家仲有300首從未出版

唔怪得個衰妹有時間可以同男人一齊

生きて生きて生きて生きて生きて...

post都冇心情推
好攰

今晚新歌電台首播

聽日去B站聽
唔識搵電台link

好想炒佢飯

咪搞我女朋友

就快上海演唱會
邊位巴打會去？

警犬又嚟
潛

あっ！

2019.07.08

大阪から東京への戻り。新幹線。

駅でスターバックスを購入しました。

いつも難しい名前の飲み物を

スラスラと読み上げ作り上げる店員さんに

関心しきっています。

もうすっかり冷房の効いた車内に入って

席に着き、飲み慣れたシトラスティーを

紙袋から取り上げると、

カップに「がんばってください♡」

と書いてくれていました。

あっ！これよく見るやつ！

芸能人とかアイドルの皆さんがよく

SNSにアップしてるやつ！

なぜか"世の中に認められた感"に包まれた。

なんやろうかな、この感覚。

まあ、何はともあれ、ありがたいのです。

おねーさんありがとう。

まだまだやってみます。

支持あいみょん唱主題曲既新劇
石原

有預感最佳主題曲又係輸俾米津

Ive assigned five and a half hours for practising their songs on my guitar and drums. I like Japanese food and culture. I’ve recently taken the JLPT at N3 level in which I got a merit. My writing and speaking far outshine my reading 📖 Therefore the marks I lost in reading were offset by the marks I gained in writing and speaking. I remember I spilt a bowl of ramen down my tie on my shirt at a restaurant. I had to wipe up the spilt ramen 🤣

Aimyon 世界第一！
今晚上海演唱會！

又一首洗腦歌

岩岩睇完
好正！

捉影相捉得好嚴
無得點影

set list應該同武道館一樣？

我太high
無仔細記低set list

應該差唔多
但今次有band

1.君はロックを聴かない
2.ジェニファー
3.ふたりの世界
4.ハルノヒ
5.今夜このまま
6.マトリョーシカ
7.生きていたんだよな
8.恋をしたから
9.ひかりもの
10.○○ちゃん
11.あした世界が終わるとしても
12.憧れてきたんだ
13.満月の夜なら
14.愛を伝えたいだとか
15.夢追いベンガル
16貴方解剖純愛歌 〜死ね〜
17.漂白
EN1.マリーゴールド
EN2.GOOD NIGHT BABY

我岩岩正想post
好正 希望遲d sixth sense story tour都有呢堆歌

巴打好幸福

有冇手足有睇天國餐廳?

聽講完全唔好睇
btw今晚日本時間12點新歌先行配信
iTunes/KKBOX呢D應該都會有

我覺得好好睇
又好笑又有內容
石原又淫加埋衰妹首洗腦歌
真係唔睇唔得

不合作運動正式開始
由今日起唔再update

今日入坑，一聽就停唔到
可惜遲左入坑miss左個上海演唱會

黎緊有sixth sense story tour
上網抽飛啦

太遠同唔識日文
首 生きていたんだよな 同 マリーゴールド 詞曲都好正
希望會再係中國or港台開演唱會啦

17號

之前會員先行抽選抽到12月橫濱場
fanclub位應該好前

好羨慕
上次CD 抽唔到...
為有等公開...好想聽live

你抽中哂12月個兩場?

我淨係18號個場尾場咋
不過唔知到時考完試未

正呀
讀緊大學? 叫呀SIR早D考喇
個個星期都係東京, 但希望抽到17號,咁D行程就唔洗轉喇

aimyon 作詞同曲
好好聽...唔知佢自己會唔會拎黎唱

Aimyon 粉絲報道

佢依排成日上節目

你返黎喇終於

テレパしい好正

☁︎NEWS☁︎
AIMYON BUDOKAN -1995-
Blu-ray/DVD 10月2日発売決定！

あいみょん初の日本武道館弾き語りワンマンライブ「AIMYON BUDOKAN -1995-」が遂に映像化。

あいみょん初の映像作品、
ぜひチェックしてください。

唱錯左歌詞同彈錯chord既部分都會收錄

咁大頭蝦又要買嘢啦

チケット発売情報
全国ホール＆アリーナワンマンツアー

AIMYON TOUR 2019
-SIXTH SENSE STORY-

明日8/17(土)10時〜
チケット一般発売開始！

收到
不過想問下知唔知樂天個個會唔會BLOCK IP
唔想又好似l-tike 咁乜都有哂...登入就要VPN

唔清楚可以試下

唔該哂先咁...再GOOGLE 下先
希望會買到

勁好彩...係樂天真係比我買到
轉個頭再睇賣哂

屌 記錯時間香港十點先起身
賣哂啦

超有興趣 問下仲有冇

想問下依家人喺香港
9月之後會去日本住
喺i-ticket啲網度買黃牛飛風險大唔大
同埋點樣運作 點樣同賣家交易

跪求

有冇人都係12月18橫濱場

北岡良太さん係佢經理人?

經fan club抽係咪都要當地電話地址?

無留意...
但唔係個個成面鬚個個男人咩? 我見aimyon成日 會有STORY 係佢

都係鳩估

來吧 轉17號喇...

如果aimyon發聲
我永世追隨aimyon
每一隻碟買齊

岩岩先係上海開完演唱會
點會出聲呀 佢係香港咁少fans

慢咗一步

9th Single
『 空の青さを知る人よ / 葵 』
10月2日(水) 発売です。
宜しくお願いします。

抽左追加公演

GOGOGOGOGOOGO

呢個post下面有人覆aimer

唉
好似遲咗

有冇手足拎到

個post開咗廿分鐘我即刻inbox都拎唔到

佢得folder 同 poster各一份
抽中真係要裸跑

我見到
有inbox我

有

好似抽唔到Aimyon
但抽到隔離aimer演唱會

大家好
loop左三個禮拜~~

好快你就會loop足三個月

我係睇完無法成為野獸的我們
跟住去搵佢d歌聽

咁loop咗結衣三個禮拜未?

Saw her live concert before. I assigned four hours for practising her songs on my clarinet, oboe, flute, piccolo, trumpet and tuba. There's a pageant of which the final round will take place next month in Japan. I would've thought Aiko is highly likely to enter the final round.

好耐冇上黎
十二月十八去橫濱
比女友知我去睇十二月
成年前抽 個陣都未追佢
佢話你鍾意就扔低我係香港
啱啱中左二月二追加代代木
終於洗跪lego

有冇訂blue ray

我睇AMAZON有4種 4個價錢
有咩分別?係咪唔同價有唔同野送

空の青さを知る人よ Apple Music 有得聽了

新歌好撚好聽呀

有兩隻係DVD版
唔係blue ray
另外貴版應該有啲海報掛
利申：貴版

赤く染まった空から～

好 買貴個隻睇下有咩送先
驚冇貨係咪要而家訂定先?
未用過amazon

應該要訂定
amazon好易用
入哂香港資料就得
複雜啲嘅轉運就唔識

いつも いつも いつも いつも
君が 君が 君が 君が~~

なんで なんで なんで なんで
僕に 僕に 僕に 僕に~~

試下先

single 幾時出

新個首真係麻麻 返去聽返第二隻mini album 質素差幾皮

吓好撚正喎

唔知點解就係鍾意以前d歌詞 有趣好多

以前題材廣泛好多
而家好多時都講愛同開心的感覺

佢依家想紅咗先
啲歌路都主流少少
不過我諗下下隻碟會轉一轉主題

佢係日本仲未夠紅咩

沒有最紅 只有更紅

演唱會出既衫黎？

要買了
白T幾靚

要會員先可以買到

me

流件出黎得唔得先
唔好買斷d貨

我係香港佢都寄唔到過黎

17歲

送去酒店等到12.18先拎？

男仔頭

岩岩入坑 係咁loop生きていたんだよな

啱啱入坑+1
啲歌好入耳好啱聽又舒服好好loop

真係好正聽到起雞皮

青春のエキサイトメント隻碟啲歌都好正

漂白

I was watching television and got sidetracked broeding this forum. I've assigned five and a half hours for practicing her songs on my trumpet, cornet, trombone, euphonium, french horn, tuba, E-flat clarinet and bass clarinet. I'll be practicing with my friends who play celesta, timpani, chimes, glockenspiel, marimba, tambourine, castanets and sleigh bells (jingle bells). Adding these instruments makes the music more rhythmic.

新入坑留名

あいみょん – 空の青さを知る人よ！！！！！！！！！！
電影就來日本上!!! 準備狗衝去睇

AIMYON BUDOKAN -1995 隻 BD 香港好似無出?....

上Amazon jp買

啱啱睇到好似直送香港

收到喇今日dvd版本
仲有本相簿

終於有中文歌詞

越聽越感動

啱啱放監?

8個月都未推爆

推呀～～～～

幫推

想爆好易

咁推法有咩意思

音樂台置頂

岩岩入坑，有咩要注意？
利申睇完金盞花mv就愛上咗

注意佢Twitter

最正都係marigold

Agger

我鐘意"你唔聽rock"同"曾經活著"

有冇巴打 識點買Ｄ tour 飛
好想去睇 但唔識日文 岩岩上VIAGOGO 睇有飛
但炒到 4000 5000 一張 ON999

岩岩課左金做會員
d wallpaper down 唔到 喊

要做會員抽飛
詳情要問aimyon巴

好期待佢下首再超越marigold

如果你睇追加公演2月頭東京個場
10月26日(土)10:00～開售
樂天買到...我都係咁買=]

空の青さを知る人同春日都好好J

唔好意思 咁係到時 lawson 拎 定直接寄黎香港
thxxxzz

追加公演3分鐘已經sold out

春日好有意思

到時買左Lawson ok 7仔 買個陣你會揀係邊拎

正常
我咁岩搭緊車返車，買唔到
想睇下國立個場係咩feel

真夏の匂いがする
終於有返初期
愛を伝えたいだとか 嗰種玩味

發光體好好聽
個前奏已經

想讓一張12月18日横浜嘅飛 有冇人要？
FC先行嘅電子飛 指定席 centre 58列 3x番
我去唔到

日日都loop緊我個名

我有興趣呀 pls tg thx

呢兩日youtube見到入坑 係咪得信和買到隻碟?

可以Amazon 買返黎

信和好似直頭冇

END

今年紅白無份？

冇咪冇
好稀罕咩

I've saw her live twice at Yokohama Arena which was marvelous and unforgettable. She's been strutting her stuff since she was a kid. At the end of the last encore they bowed onstage soaking up the applause. She met with a standing ovation and thunderous applause. The singer and the dancers and acrobats who were invited to perform alongside her gave a superb performance. The choreography, the lighting design, stage design and the light sticks were magnificent and surpassed expectations. It was a worthwhile concert that was compelling enough to see again. My cousin is planning on having her endorse her company's products but she'll have to make it financially worthwhile for her. The singer is very career-oriented who has a worthwhile job and career. I consider music performing to be a worthwhile career. Yesterday I assigned four hours for practising her songs on my trumpet, cornet, trombone, euphonium, french horn and tuba. I practised with my friends who played triangle, tambourine, castanets, sleigh bells (jingle bells), cymbals, thongs, snare drum and bass drum, all of which have indefinite pitch. Saxophone, cor anglais and clarinet are transposing instruments. Saxophone, clarinet and bass clarinet are single reed instruments while one, cor anglais, bassoon and contrabassoon are double reed instruments. Flute is a reedless instrument.

想問下有無人知係邊到仲有機會買到呢2 場 live 既飛？
Thanks

愛繆-「知道天空有多藍的人啊」相關專訪翻

佢個look真係似比卡超

有會員可以抽

Thanks
但做會員好似要日本電話號碼
要整返個先

x

高汁

代frd急讓14/12同15/12神戶場各1張
C5 14列 & C5 6列 全實體飛

佢行程有改動去唔到 雖然可以claim到保險
但難得抽到唔想嘥咗張飛

有意請tg佢

好期待18號去睇

【Billboard JAPAN TOP Artists of the Year 2019】
1位 あいみょん
2位 米津玄師
3位 Official髭男dism
4位 嵐
5位 TWICE
6位 back number
7位 ONE OK ROCK
8位 クイーン
9位 乃木坂46
10位 BTS

世界級aimyon

咁快又到聖誕

雖然唔係the best choice
聖誕前可以睇到aimyon...都好開心架喇

呢段好cute

戴眼鏡都好吸引

有無巴絲經已去左睇喇

後日

Lm 等睇相

LM

想買嘅賣哂

我諗住買左上角個件衫

好似上網仲有

仲有
黑色長䄂就sold out

咁快覆到1個鐘完左喇？

18:00 - 20:00
2 個鐘

我鍾意之前有件佢個大頭嗰件
好想要

好後日到我睇
可能東京個場有

LM

利：日日Loop Aimyon 好多首都好鍾意

最好暫時係Marigold

好鐘意啲高潮轉接part

遥か遠い場所にいでも
繋がってたいなぁ
二人の思いが 同じでありますように

利：成日唱 憑記憶記歌詞寫

好QQ

1730就閂買野個個位....
頭先買極都買唔到飛
仲未開車

有feel

個場場有呀...可惜我乜都買唔到
話finish 唔比買
個個都換哂衫...我就

原來呃人...入到去有得買

巴絲你地係邊，我好似有d遠 企都唔洗企

朋友等到訓著埋...
巴絲你地係邊

我自己一個興奮好Lonely....有無巴絲想揮手

見到格黎既女仔 想知右邊上面個幾格既係咩人
用iphone放大 睇，好可愛

放大睇都睇唔出係咩，係咁講
わからないわからない

Aimyon最高

Aimyon 句なんで殺死了我

啱啱睇咗
興奮死我

My friend Susan practises her songs four hours a day in pursuit of gaining a distinction in her graded exam. She's single-minded in her pursuit of her goal. I've never met anyone so ambitious and single-minded. A clarinetist with whom Joe is rehearsing is also very single-minded and dedicated in pursuit of studying a degree course at a conservatory. They both have something common which is the single-minded pursuit of their goals. A friend of mine Peter is planning on starting a TV network. He's already fired up and ruthless and dedicated in pursuit of profit. He wants to have one channel dedicated to basketball and another channel dedicated to combat sports. He's devoted to making it the best dedicated sports network in the world.

去緊了

我見琴日都好多人唔得，之後又行返出黎排隊
Btw 放心喇你咁早去實無事既

佢要6點先比人對實名
排住隊買goods先

白色件短T真心靚

聽到啲staff講 已經有226個人排係我前面買goods

我本身都依為過左時間無得買...
sad到入場個陣
原來入到去都可以買

已買
等6點返去對名 希望拎到唉

巴打係咪上次有去睇武道館
個emtg受付窓口對名個程序係點架

記憶中
佢會問你有冇地址證明
照直同佢講自己cut咭 借朋友電話申請
再比本passort佢睇
佢就冇再問我拎其他野
幫我搞掂
只要你張飛唔係比人拎左
應該都唔會入唔到場

唔該晒巴打
今晚一齊enjoy

個staff 5分鐘幫我搞掂左好開心

岩岩先到

Enjoy the show

呢度都幾多巴絲會去睇live
非常好

あいみょん
@aimyonGtter

またね✌︎

等埋個fd收工1905先入去
都冇miss到第一首歌

Amazon買啦
我地個個都係咁買

其實佢有冇機會嚟香港開演唱會
利申：啱啱呢幾日先聽

難啲啦 香港都冇咩あいみょん fans
有都台灣同支那再開...

依個post可能已經係全港嘅fans

雖然唔知歌詞意思 聽完佢唱 好有衝動去學日文

台灣已經開過啦

所以話再開。。好羨慕

睇緊武道館1995blu ray
聽到耳仔噴油好撚柒正呀

現場正啲

我下年一定揾機會去睇

#eyeforeye

connect 埋

☁︎news☁︎
日本テレビ「news zero」新テーマ曲をあいみょんが担当することが決定！

新テーマ曲「さよならの今日に」は、新年１月６日（月）放送回にて初オンエアです。ぜひチェックして下さい。

1 月6有新歌～

啱啱想些牙出嚟
俾你快過我

好想睇多場大阪場

大阪2月追加場係咪賣晒啦？

還我日文歌名

我個時去台灣咩都唔睇
淨係聽佢嘅歌

＜呢個樣好正

想睇

新手留名, 依家仲有冇可能會買到飛

呢排開始留意留名

二月嗰堆好似賣哂
等吓囉
佢依大半年都淨係搞演唱會 應該好快又有期

巴打你地都係係官網到抽+ 買?

召喚
@aimyon巴
@米原康正巴
@amatsu巴
解答你

你做左AIM 會員先

買碟抽同fan club

屌
開新po唔記得改post(3)

［中毒性歌姬］Aimyon 愛繆 あいみょん 集中討論區(3) 光復香港